香港人氣組合Mirror成員姜濤係藍絲？

幾時死返中國？

禁錯？

我知道好多黃絲打都鍾意佢，睇清楚佢真面目啦

本身就係大陸仔

佢本身新移民，不足為奇

推

杯得

打咩格，其餘嗰啲全部支那併音名同dead ac

佢唔係不嬲藍嫁咩

佢玩抖音玩得好勁架喎

咁撚核9突都有人鍾意

利申 真絲 唔明點解

Hongkongers are Chinese.

Who?

Oh

條友本身就係支那仔

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

唔會

啲人當左不嬲黃

個留言真係同個新聞完全冇關係藍絲

只信爺爺

人氣？？邊度人氣呢幾隻花家姐老翻泡鴨小丑！！！

聽個名都知啦

大陸仔黎架嘛佢

who？

條友總決賽2首歌都係大陸歌

一早估到佢係崇大陸

我敢講呢班Viu垃圾好多都係蝗底，搵隻發花癲賣膠攪幾次乜鳩做猩，然後拍幾下賣港情扮日泡就以為谷到朵？？

邊撚度人氣?

不意外

有個問題

個AC係咪官方認證AC？

Mirror 係藍
Error 就黃

你話呢

仆街藍屍

迷Ian算

真係佢act咩？
無留意過佢

但依加再睇個like冇咗

選戰臨近，公關公司空群而出

熱門不斷被無聊 post 長期佔據

特此宣佈連登進入緊急狀態，直至選舉完結

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

最後：

全民參政 光復議會

就算佢係藍
求下大家唔好罷睇埋lokman同alton
佢哋自己係Retroll hip hop 作幾首屌狗嘅歌
一定係黃

個組合聽都未聽過

我都諗緊係咪

因為之前佢比狗撩過

Mirror lokman同Alton 係黃唔好一支槓打沉一隻船

Unlike咗喇屌
咁又可以當無事

之前係咪black bloc比狗查過

mk有邊個唔鐘意著黑色

binc c

Dklm
Unlike當無事
推到佢收皮

Who?
Wfc

鍾意都唔叫黃啦 on9

落街炸佢 屋企附近截查only

就係果單野d女覺得佢係黃

垃圾

其實只係路經練歌

五毛喪屍開始周圍搵人咬

發生咩事？邊個咁大整蠱？

點解呢個post仲係熱門 你地係咪唔識用不推文 出面大把行動post緊要過姜濤 拉

細細個就去大陸參賽 日日係到扮純真
上次俾狗查 係因為條友係住果度附近
你地班連登仔就係度吹奏佢係手足
嘔唔嘔心

屌你老尾牛高馬大仲叫姜B

比狗拉過架喎
會唔會係禁錯啊
哩啲專業隨時搵經理人管
可能個經理人藍呢

YouTube戰線要人啊！！！

聽到都唔開胃

姜濤經理人花姐接受《香港01》訪問時，確認該名被截查男子係姜濤，並謂：「剛才姜濤咁啱喺銅鑼灣SOGO附近，因為你知佢平日都係會戴口罩，又著黑衫，所以就俾警方搜袋同埋查身份證，之後就放咗佢走，佢而家無事，已經去咗排舞。」

佢嗰日係去排舞唔係去遊行喎
點解會有人覺得佢全黑又比人截查就係黃?

洗唔洗開咁多post

經理人花姐黃過佢喎

樓主熱狗連衛兵yellownazi
又批鬥同路人

其實呢條友邊度係偽韓
明明個髮型似日本仔多過韓仔
仲成日唱D支那歌,皮膚又黑

莊正仲靚仔啦

如果係公開既專頁 就更加唔應該拎黎用

佢阿媽係支那音未除𠴱隻

IG屌完佢支那仔 好快del咗我comment

真係好靚仔

佢自己咪又係廢青仔一名
唔係以為搵到少少錢 同出少少名就唔係廢青

由佢一日到黑唱埋啲支那抖陰歌就知咩料啦
咩人先會鍾意啲咁既支那仔

拉佢條撚咩

Error夠黃，佢地都幫姜仔澄清左

天地有正氣

唔炒mirror 姜濤
就罷睇viutv

人氣？

每次見親佢都諗起吳君如
呢位姜先生偶像係羅志祥，大家心照啦

又黎繼續屌啦連衛兵

腥移民

禁錯唔出奇既 係好易hi到

我之前一直以為佢係港豬

姜b同梁蛇都係俾人大整蠱

關咩事 miss pun 夠大陸妹

啲藍要like 都唔係like呢個on9 reply啦

人氣?真係返屋企照下mirror 先

港豬表示繼續奶薑淘bb

係咪on9,
第2張圖點證明到就係like第1張圖個回覆
仲要話你而家去睇唔會見到，
真係任人吹

咩邏輯？

乜撚野人氣組合

港豬：姜濤BB唔係支那人

隊長 Lokman 黃到金會唔會炒大獲

正啊莊正

睇個樣都似弱智藍絲

唔好睇少, 中共分分鍾收買啲暗星培養下一代藍絲

原來連登低質到咁撚樣
做下正事好過啊
啲cm根本私怨撚

啱呀，見到隔離po有個cm話推到佢仆街，根本私怨
出少句聲啦連衛兵

所以條友係咪佢本人都成問題
點都好
我唔想跟車太貼姐

佢應該係蠢蠢地..唔太似爛屍..利申中立撚

推到收皮

中立撚

到今時今日仲有人中立
認真，中立仲衰過藍絲

Blocked

第一次見人咁on9利申自己做中立撚

咁都叫proof?
是但cap個藍c留言同姜濤讚過嘅留言咋喎

香港米津玄師

Ian好過佢好多

肯定遲啲出黎話個ac俾人偷左
之後連登仔原諒佢

alton都黃到金
雖然我覺得佢似on9 hi錯多d
同AK一樣港豬開

都係Error好

真 好樣衰
邊撚到靚仔

支那抖音

扮韓仔扮到成隻乸形咁

呢個真

所以我不嬲覺得lokman型過姜濤、Ak、ansonlo

姜濤條肥閪

本身已經冇好感

好多人選擇性失明

講真，我都試過撳錯幾次like咗

吓 真係有人會鐘意佢？ 又冇乜才華個樣又衰 又係支那仔 鐘意佢個啲係對眼盲咗定真係bad taste 到咁

都唔會係佢本人係蘋果落廣告啦
btw理依條友係藍定黃做咩 本身無支持過黎緊繼續唔支持咪得 理撚得佢

好想正評

自己睇
一個藍絲會唔會share立場post上story

唔係講笑真係唔靚仔

真心覺得佢係唔小心like.

Error

發現新大陸？

有巴打講佢本身住銅鑼灣

推
唔知會唔會有好多人見唔到你個留言

啲人選擇性睇po啫

你咪撚戇鳩啦 佢落街比狗截咋
死MK仔日撚日都黑色㗎啦

人氣組合？？
Who???

唔講都唔知 幾撚多護主犬衝出黎
又幫手解圍又幫手諗藉口兜 真係辛苦
同班狗無乜分別

推呢個回覆
琴日姜濤比689狙擊完 今日連登就有呢個post

再推
藍色私怨撚係咪又唔知？又睇唔到？

Push

ig啲like其實好易撳錯

自稱手指肥禁錯
收皮喇

IG好難錯手like，
瀨話個IG除咗歌手本人，
仲有助手都有份管理囉
但篇新聞係講緊城巴司機確診，
走去like個講啲嘢都唔關事嘅一毛，
都無腦得好緊要

有留意mirror 呢隊
有幾個都黃 好似lokman alton
姜濤似港豬多過藍

唔好低能啦
Error 咪黃囉
viu大把演員藝人都好黃

對佢冇感 但一直好唔鍾意佢地fans
死啦我會唔會比班姜絲圍插

你條畜牲煩撚到 get the fuck out of here fucking cunt

藍絲狗姜濤中炎死啦

有啲幕後都好黃 唔好一竹篙打一船人

啲毒撚無玩過ig 真係易hi到

已澄清

先唔論呢條友藍定黃（藍既一定抵屌）
又係典型果d「醜樣」，「邊忽靚仔」批評
多o靚妹鍾意既男明星一定會比連登仔攻擊外貌 咁多年都係咁

冇計 連登其中一個大問題 冇人敢講 講親都被人屌返轉頭或者鬧係分化撚

連登其實冇又真係幾多年 但班人又講得岩喎

以前高登都係咁
多o靚妹/女女鍾意既男明星一定比人屌到化 外表上普通樣就話樣衰，靚仔就話整容，但係d整容韓妹/日妹就好多人讚美

好難理性得晒既...
even我呢一刻想講藍絲都係垃圾，無良知不配為人
只係見咁多人攻擊呢個姜濤既外表，有d搞笑

睇你講比5p入侵前定後啦

我試過錯手follow咗我stalk緊佢嘅人
要佢follow返我先知
嚇死我

此post已完 多謝

人氣組合成員但連藍tick都冇